［無圖］一盒一包泰式辣醬唔夠食 唯有

散叫兩包4隻就有多包 都係廿蚊

好撚醒

淨係買咗兩包雞翼 點知返到屋企打開發現多咗包

屌你老母就係你拎左我個包

我都係諗住咁買

全港罷食麥當勞抗議每包泰式辣醬收每包一蚊！！